綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

誰能求漫天雪地裡這溫暖長留下
綿綿頭上飛花
能遇上壯麗落霞
如像你跟我 暫借的火花

想R下水吹

想叫春

改個名做紅色
包你即刻感受到人間溫暖

吹
你在牽掛誰

散聚了無牽瓜~~

冇掛人,只係聽聽下歌發現原來呢個世界好多野都好化學,變得太快

你坐完監黎呀

小朋友唔識諗

出面班仆街,成日叫我唔好太著重結果,過程更加重要,屌你老母我連個過程都冇開心過呀

呢個發現有無咁突然

屌係咁嫁啦
你覺得出面啲人點解要花咁多心機開解你先？
你好有錢？你係女？
冇利益who fucking care
人到頭來可以倚靠嘅都係你自己
唔開心完打個飛機就算啦

好現實

咩歌？想聽下 你理我條尾